《不浪漫罪名》

大家有冇遇過一種人
無論你點付出真心
佢始終都係睇唔到嫌唔夠

唔鍾意就唔鍾意 你做咁多有用

真. 調返轉暗瘡肥婆對你咁做 就明

有啲肥婆又真係有仔
格又衰
條仔隻眼都唔知係咪瞎咗

完全明白 對方永遠都睇唔到你嘅付出

聽緊 我是真的愛上你

付出還付出

愛情既保鮮都係一門技巧
雙方都要識得keep段關係